老婆/女朋友今日開始又有新兩難題比男朋友答

你同阿媽出街定同我出街？

唔應該出街

你同阿媽兩個出街，我瞓陣先，

婆媳糾紛點算

報警，然後黑警去到再報多次話佢地限聚

唔出街點買餸

Let them fight

叫你老竇陪番佢老婆出街

咁我阿媽又問我老豆要同佢定同我阿嫲出街

老人家八十幾歲
呢啲時候仲出街？

佢哋一中招就真係係咁先
依家都唔敢帶老人家出街

兩個都吾岀 你地兩個自己岀

吾你老母

你又知我阿嫲八十幾？

Ho ball

最佳回答:
屌你仲問無聊問題
死出去買飯返黎屋企比我食啦